自從西九遊行之後，大家就好似一直被distract咗咁

西九果日咁大佈防，仲勁過港島遊行。
你同我講無督中啲野我就一定唔信

所以咪話其實係有用，要買多次飛